東航客機衝出跑道 空管錄音流出

超難聽到內容 現場都係咁？ 定錄音質素太差？

好流暢嘅港型英語